# ESM
(*employee safety monitoring*)

Задача:
Web app по контролю сотрудников в части прохождения ОТ и ТБ

Уровни доступа:
Admin (*admin*)<br>
Руководитель отдела ОТ и ТБ (*safetyEngineer*) <br>
*  добавление сотрудника
*  удаление сотрудника
*  формирование таблиц отчетов по ОТ

Руководители отделов (*departmentHead*) <br>
*  формирование таблиц отчетов по ОТ

Наблюдатель (*Head*) 
*  просмотр данных о компании

Состав БД: <br>
<img src="bd.png" />